彭博：特朗普正討論解僱聯儲局主席

送份禮物比Powell 過聖誕

TVIX隨時突破100

You're fired！

屌佢自己tweet少d on9野咪得
Mattis呢頭先辭完職又走去炒d巨頭

美國都攪到咁
真係好撚顛

呢個唔係佢想炒就得

中國又贏

佢唔加息你點對抗中國呀
一個唔覺意經濟過熱自爆先就好笑

炒到一早炒左
除非學強國被消失姐

侵可唔可以索性提名自己做埋？ 如果唔得咁可唔可以提名自己個女或者女婿？

乜都想自己話晒事
而家股民用腳投票，跌到hi hi

跌死佢唔該